戴完綠帽應唔應該同佢屋企人講？

同個ex一齊咗差唔多四年, 佢係我初戀, 屋企人都見哂，已經認定係結婚對象。

幾個月前當面踢爆佢同一個男人去澳門旅行，過夜, 瞓同一張床。我好嬲，但佢當時係無悔意，話本身已經唸住分手所以佢唔算cheat到。最後我無搵番佢。

我同佢阿媽個關係都幾好，所以我一路以黎都無同番佢講件事。其實除咗同我幾個close fd 講過之外，個ex 身邊啲人同朋友都唔知呢件事。

其實我係咪應該至少同佢老母講番等佢知錯定係將件事算數？

一定要講
唔好搞人

算啦 個個係人地老母唔係你個老母
講俾佢聽佢唔會幫到你囉

踢爆佢

佢出軌係佢問題你同佢老母講有咩用
散左就算數啦

要全世界認住呢啲盪婦

哂鳩氣啦
老母永遠幫住個女
就算個女有第個
都係因為你唔夠好囉

佢屋企本身都幾有傳統觀念，佢老母知道嘅話應該會幾嬲，同埋覺得佢有權知道件事

人地個女黎架 點都一定係幫自己個女
可能你以為有人會替你覺得唔抵 但係個個唔會係佢媽咪

講完之後各行各路
佢老母點處理係佢哋嘅事

講到呢d topic咪講

佢老母開口問你地點解分手先講，
如果唔係就唔好提喇，
男人有啲嘢放咗手就向前看算啦

樓主應該唔係想要人地呀媽幫，
只係想講返個事實比人地聽，
等自己唔好咁死得不明不白

同意

巴打順從本心啦 如果係仲恨佢 想佢仆街既咪講 如果放低左 咁就無謂搞人啦

我有類似經歷
同ex呀媽關係都幾好
但最後ex跟左第二個要講分手
我就趁分手嗰日
同佢呀媽講
話係最後一次見面喇
多謝佢一直既照顧
佢呀媽當時唔知我地要分手
只係有啲驚訝咁握左下手
之後我就走左

認同，如果佢呀媽開口問你，你咪先同佢講，同埋聽落佢1呀媽應該都幾錫你

以直報怨啫

如果你同佢老母作為朋友咁看待
其實講俾佢聽 好正常
好過條女屈左你係衰人

唔建議你主動講,
一黎佢老母可能本身就知,
二黎你講咗, 只會破壞人地家庭關係, 而自己又擭得綠帽稱號

有人問先講, 唔好自己四圍唱

老閪都同伯母講

個心情好漂忽, 有時一唸起就好有沖動去揭發佢

屌佢老母

男人做到你咁小氣真係廢

其實我都會咁諗架
我會想去個女仔男朋友fb到post個女仔send比我男朋友既黑絲腳相 好相揭發佢
啊姨問我做咩喊個時都會好想講
不過始終覺得講唔講都無分別 無謂係男朋友面前做到好似好想博人同情咁 扮哂可憐咁 個感覺好八婆

幻想到人地會為左你同個女鬧交咁都幾好笑

你試下比一個你真心相信嘅人背叛，你就會有所體會

有無諗過可能係人地阿媽叫個女咁做，你同人地阿媽講有機會盞自己無面

我都唔想好似搏佢老母同情，只不過有時會有個種復仇心理

佢屋企人一路都幾鐘意我

我明啊所以 但係諗清楚喇唔好一時衝動 既然分左手留個大方形象比自己都好

我有個fd 又係好似我咁，但係條女屋企人係好鐘意我個fd，當正佢係筍盤咁。佢屋企人知佢個女出軌之後，個老豆就鬧9條女，個老母就代個女同我fd 道歉

你講咗想得到咩效果？
講唔講都好，你哋點都唔會一齊返，
無論個伯母幫唔幫個女都好，
佢知咗只會難受，
你想佢兩個嘈交定係伯母心入面永遠有一條刺？
假設你係伯母又會點？
好嬲咁屌尻個女俾帽人戴，咁之後呢？

無謂講啦巴打，過咗去嘅嘢就咪望返轉頭。

agger

嬲就係到發泄下算喇

當年我都覺得應該同全世界講
但之後覺得自己好on9

扯到咁撚遠做乜 係到po條女俾大家評下理先啦

純文字討論？

只少拎返個尾彩，上屋企離間母女感情先好走

兩個人既野 唔好咁少家周圍唱

無悔意就搞尻佢 無悔意先考慮唔搞啦

唔好講啦，咁做冇好處，你同佢老母咁fd,你咁樣咪即係落鳩佢老母面

btw如果人地問起咪透露下囉，主動講就唔好啦，太低

又係四年

我都好想咁做
比佢知道佢個寶貝仔係點樣亂搞男女關係

你同個女一齊
又唔係同老母一齊
講咩呀
關佢老母咩事呢？
你係想要唱要報復都唱俾佢朋友知
但再諗深一層，又關佢朋友乜事?
佢地都只係食花生
睇你地做大戲笑下架咋
搵人傾下癲下放低好過

絲打我又見到你
我發現所有關於出軌既post都有我地
你係韓國返黎未

返左
佢叫我去韓國冷靜下
大家都諗下一唔一齊返
但我發現期間佢有上連登占卜
問下係咪無機會同嗰個佢flirt 左4 5 個月既女仔一齊
姐係我只係後備

仲有 比我拆穿之前佢仲話
佢好愛我 愛到唔捨得一齊返 怕會傷害我

我依家憎到佢不得了

占卜
搵過第二件啦屌
例如me

教你 你追咗佢老母然後反對佢哋兩個拍拖

呢句說話真係假撚到呢⋯⋯
我一直覺得依家世代愛一個人係唔會真係有「放佢走係為左佢好」既愛 講緊你知道對方都中意你既時候
中意一個人就算係係希望好眇亡既情況之下為左同佢一齊都會搵個0.00001既可能性去努力

其實你知道都好 憎佢都好 起碼有證據support自己同佢分手 老實講 如果當初我真係有save底佢地既wtsapp record我可能都會分手 每當心軟我就睇返佢地既一字一句 可能依家會有更好既生活唔洗再活係呢個陰影之下

佢無問 即係唔重視你
如果再加埋條女帶新仔返去
佢都接受到就算

基本自己屋企就講
Common friend 多就唔好講
基本上自己friend講無所謂
反而同身邊異性 講 可能會有第二春tim

係
我屋企人都知
話佢好衰
叫我同佢分手

多謝佢咁賤咁仆街
我依家可以的起心肝move on

感情事 死就死
唔關錢 唔關大肚
就唔好做到自己小氣
你多小動作 咪比你條女更加恨你

男人老狗碌地沙碌到人地門口仲要同伯母講你養唔掂佢個女搞到自己帶綠帽

絲打加油啊 脫離苦海
早d訓喇！4點幾喇

如果你咁做為左要長輩同你道歉

咁你為人都

比人帽 點忍 仲上埋床

其實佢有問過，不過我都係答性格不合個啲，只係過咗陣唸番起，就覺得係咪應該當初揭發佢 。巴打講得啱，我so far都淨係同我幾個兄弟同自己屋企人講。

又唔係要去到咁極端佢呀媽同我say sorry我都受唔起啦，只不過覺得我個ex 要受啲教訓。

兩個自己知咩事咪算囉屌 男人老狗搞咁撚多野

比張圖嚟睇下佢個衰樣先啦 等巴打防範下

其實我知道條女屈我，話係我問題所以先分手，呢個係其中一個原因點解我唸番起會咁嬲咁想揭發佢

巴打講得啱，我有時咁唸就打消想揭發佢嘅念頭。

我都係見到個澳洲綠帽post 先唸番起自已單嘢

我keep 住咁唸就好

我都唔想搞咁多嘢，只係唔知個種憎恨點樣發泄到

問到先講

點都要講

人地呀媽搵你咪講下
利申個陣ex呀媽問我做咩成日唔過黎 和盤托出 不過一個長輩同你講對唔住個下真係好odd

你覺得舒服啲咪講囉，但記住，咁樣對件事係無幫助。
變了心的，根本上無得救。
所以樓主你都係睇開啲吧。

屌
所有男人都學野話本身諗住分手 所以無cheat到啦

告畀老師聽啦

你想報仇 不如放對男女上黎仲好

次次見到綠帽post都勁嬲，點解女人可以咁賤格

男人唔可以派帽架咩
男人都一樣咁賤格

我ex之前條仔又係出軌, 所以我同我ex開始個時佢係勁無安全感, 我一路都覺得佢好純，想保護佢, 唔想佢再俾人呃, 點都估唔到最後竟然係佢比帽我

想講咪講囉
如果佢真係係背後將所有責任推係你身上

同你老母講就話姐 同佢老母講有鬼用咩

都去到結婚做前題
但無端端散，點都有番d交代好

唔好講到自己咁聖人啦，咩佢有權知道呢件事，你都係想報復，搵人啊媽幫你出翻啖氣姐

佢老母當我係女婿咁款

睇你點睇啦 如果我係佢老母都會想知自己個女點

唔係應唔應該 係無需要
樓主自己放下重新出發吧

以事論事，以朋友身分講返件事都無乜問題

唉，樓主同我諗法一樣

成半個月都仲係度問 曬鳩氣啦

呢啲係你地既事咩都要同家長講仲細咩

佢屋企人個我幾熟

伯母問開咪話 你個女同人係澳門訓 返去問下個女啦

條女不仁 你仲要幫佢？同你有親咩依家

就算你覺得有，佢訓落去個刻都已經咩關係都無啦

同意，講咗就算伯母真係信你，咁又可以點？

佢有親權喎

咪係
自己講先就最撚蠢
等佢問扮唔想講再慢慢擠牙膏咁爆大獲

緊係要講，個ex係咪仆街就等聽個個人定斷

咪照講 講完佢理唔理咪由佢

相呢?

條女出軌都預咗架啦
更加恨你
愈憎愈好
唔撚斬咗隻雞都還神啦

同伯母講已經唔係燒緊佢個女嗰疊，係擺緊伯母上枱，
咁憎個女就鬧返佢一鑊一了百了，
同伯母講完想伯母點？
報唔到仇擺其他人上枱做乜？
樓主諗咗三個禮拜都唔明就算啦

放相出黎等我地認住佢
唔好接貨仲好啦

其係講黎都冇咩用
人地係佢個女，你唔係佢個仔
明未?

如果第日我個女係咁，我屌到佢上天花板

戴完綠帽都做到咁豁達你真係勁

等伯母鬧吓佢都好 廢時佢繼續派綠帽同人one night stand ，你第時做人老豆都會想知個女點，同想個女好，講真我一路都覺得我ex 好純，拍咗四年,點估到佢最尾個其他女仔一樣咁隨便

復仇？咁既復仇方式，你係咪男人黎？

講咗佢屋企人咪又係得個聽字 你地都無可能一齊返㗎啦

講真 好小家

樓上又係講就兇狠既人

男人老狗 分左手咪算囉
又要做埋啲小動作

點解啲評分同留意係相反

人地老母問起咩事咪照直講
冇問就唔好咁小家主動爆響口

樓主 on9 你係佢ex ，唔係佢老公 訓撚醒未

同意，比得帽人帶預左比人知，小家極都唔夠佢呢種行為低賤

一係玩激d玩大佢，一係就唔好搞咁多算9數灑脫d

咁大個人，換轉你老母管你d感情生活你睬佢都有味啦

咁有邊個老母想自己個女係雞係公廁

我要復仇一早周街唱衰佢啦

佢返嚟搵我我都唔要佢啦

其實要自己戴過帽先有所體驗, 如果唔係都係講啲咩男人要向前看啲on9嘢

唔好專登講啦
伯母之前對你咁好咪請佢飲最後一次茶囉
帶埋1/2件你個EX送俾你既野
叫伯母代你還返俾佢個女
多謝返佢咪算數囉
佢問起你咪先講返個事實囉
冇問就唔好提啦

跳樓

感情既野邊有得解釋嫁
有時唔鐘意就唔鐘意，冇得勉強
你講左對你冇好處但auntie仲多左野煩
佢亦都唔會有咩改變
仲細咩下下搵人老母
你話佢問起就另計

咁威咁委屈去打鳩條仔囉
再唔係打鳩條女囉
同佢老母講做乜鳩姐
講到底咪又係想俾壓力佢返轉頭
做埋d損人不利己既野
咁樣貶低自己你第時諗返一定覺得自己好幼稚

散就散啦，男人老狗小學雞告俾 miss 知咁
佢咁大個人，鍾意做公廁咪做
你話佢家教嚴而家咪又係咁
管得到咁多咩
咪做埋哂啲柒嘢啦

出圖啦

講左除左你爽之外都無咩好處

復咩阿？

其實我戴完帽之後好撚嬲,起咗條仔底, 走咗去佢公司凶佢, 嚇到佢應該無再搵我ex，如果我要做損人不利嘅嘢，仲有大把嘢可以做, 我哋啲mutual fds 無人知道佢cheat 嘅件事, 人哋問到我都係話性格不合, 但係我知佢有唱我,blame 哂啲問題落我度, 都算。
佢呀媽一路都同我friend 有傾有講, 我只係覺得佢呀媽會想知件事,同埋我哋都只係二十頭，佢呀媽講嘅嘢可能對佢都有影響力，因為我都唔想我個ex變成咁，你比我揀, 一，佢繼續隨隨便便同人上床,淪落變公廁, 二，佢認認真真同人拍拖結婚組織家庭, 我一定揀後者。

你想報仇咪報囉
講到為佢好咁 偽善到呢

係你唸嘢膚淺啫

樓主你過咗咁耐同伯母講咗未？
有人話唔應該講、提出理據，
但你點都有理由反駁，
既然係咁即係樓主你由一開始已經想講、覺得自己講咗先啱，
咁點解到今日都仲要糾結呢個問題、仲未搵伯母？
係咪咁多人留言勸你唔好你覺得意外？

難怪分手

on9樓主
人地老母聽個女講定聽你講
扮曬好似聖人咁要講個真相出黎

散左就算啦

啲傻仔係覺得咩都收埋就好撚型

樓主比伯母問起就直話直說，諗咁多做乜鳩

個個好心同你講道理，你就下下死鑽牛角尖。明明自己心入面已經有個偏向嘅答案，又死要說服人地跟你嗰套。一係講一係唔講，咁簡單一件事都要考慮咁耐。

我係條女都頂你唔順啦。

如果伯友問起咪講， 無咪算

樓上個啲咪一係就話小氣，偽善，男人老狗搵人媽咪，仲有個話唔怪得條女同我散，咁都叫好心講道理 而家道理上無人説服到點解要繼續掩飾件事, 我都想有巴打認真討論下，唔係講埋你啲廢話, 咩一係講一係唔講，我不與話你老母一係雞一係唔係雞？ sorry 惡咗少少

唔好做呢個醜人 柒既最尾一定係你

我幾大都講，一拍兩散

咁你講左未? 講咁多咪又係想搵藉口比自己去講
懷疑你有冇賓周 是咪男人

要講就去啦屌你老母 要唔要去埋車公廟問神應唔應該講?

識玩一定係約佢出黎飲茶食飯 然後扮可憐話同佢散 佢阿媽見你咁一定會問你 你就想講唔講咁慢慢講出黎 auntie佢有左第二個啊 就算果個係佢個女佢都會當下呆左 會安慰你下個更好諸如此類嘅說話（雖然點都唔會踩佢個女 但其實心入面點都會鄧你唔底 如果你講到關係真係咁好）

贏曬